元朗黃店(古月聚) 台灣老闆逝世 台灣親戚來港結束14日隔離後 將撐起店鋪既黃色員工全部炒哂換人

老闆逝世 間鋪由班舊員工自己繼續撐住
撐到老闆親威黎到香港過埋14日隔離期
點知隔離期一出黎就話公司有新股東 全部黃色舊手足炒哂轉用新人

街坊即刻話轉左人水準大幅下降

直接唔食咪得囉

好多港豬唔知重以為係黃店
全部舊人都唔要 個新老闆隨時深藍

岩岩Search左原來老闆都好後生
個細佬咁就食左間鋪..

轉左唔係黃店，咁通知返啲app除名

推

台灣親戚係咪韓粉

屌咁撚仆街

cls好人永遠都..
仲俾自己人敗埋

轉手即賣？

台灣人

搞到咁

跟進

Cls

冇計 幫唔到啲咩
唯有留住啲銀彈去其他鋪頭幫襯

Push

push

會唔會都係股東啊。。。正常分身家者未輪到佢啦

呢D冇辨法架啦 話比人知佢已經唔係黃 同食其他

都要公告天下既（有交帶ma）

起一起底
樓主真係好撚關心黃色經濟圈

推一推先，待跟進

lm跟進等fc

會特登食黃店唔算港豬啦

各平台請除名

起下樓主底

唔撚再食了 dklm入返佢做藍店list

推俾全世界知

港豬唔會理係咪黃店

國民党啲支那人

似係賣咗盤

幫推下

我發覺好撚多炒人個案老闆都係亂鳩黎
呃通知金 呃年假呢類真係越黎越多

唔知支那老闆， 連大部份香港人老闆都係亂黎屈得就屈

咁仆街，幫推

一下變藍店 得咗

今日行過差啲食左

金门嘅国民黨fans

補一個月都無？

你就真係5毛PR啦
我明明直接貼黃圈facebook既花生過黎
無改過內容 都唔知你嘈咩鳩
我食黃圈就緊係睇黃圈facebook既post架啦

唔幫襯

Push, so pk

黑名單！

推 轉色

Pish

堅定流

要查一查先

八月尾去左食
見到老細重生勾勾

點知世事無常

呢間野老闆在生果陣親自落場
食落堅有台灣既味道

依家老闆走咗
不了，仲要炒手足

留名跟進 呢幾日都有食
原來有呢咁既事

有無人知老闆咩事離世

踢出黃圈 done

心臟病發

起一起樓主底先啦。琴日就here ,今日就古月聚

正苦班畜牲就長命百歲頂多個仔跳樓又或者死老母

點會代通知金都冇即兜

路過仲見有舊職員。
大排檔group都識小心炒車
呢道個個即批鬥

舊老板

除左除名，仲要幫佢出名佢咁仆街

呢幾日有食？ 10.10先重開喎
仲有你有食唔會唔認得仲有舊員工呀下？

咪睇少閪老板啦
香港勞工法例唔係保障打工仔架
大把細鋪老細炒人唔比代通知金同你上勞工處慢慢磨 磨到你唔想追代通知金

但佢有冇講錯先？

啲伙記係咪真黃先？

可以另起爐灶就好

FC咗先
大排檔成日批鬥炒車
呢個Group啲嘢信4成好啦

有啲會以為抹黑
不分化不割席 繼續食

深水埗蘇媽蘇媽無表態都比人話係黃
成班傻鳩去排

Tui

tui

唔知老細死咗兼轉手都港豬

尋日有食過
冇記錯有個新員工學緊嘢
但係佢哋點對啲舊員工就唔知啦

無表態都唔食得？

屌仆街 既然係咁 咪撚再食

但係因為黃去食呢？

即係你覺得呢單嘢唔好開嚟講？
公開就係五毛？

為咗保住間有名無實嘅黃店
就算炒哂全店手足+無代通知金
都可以唔使理

呢個台灣人正仆街

有人宣傳佢黃先去排隊？

原post話將所有舊人遣散
但明明就仲有舊人

係呀，我自己食蕃茄師兄等位既時候問隔離既人問幾個都話因為佢黃

我好撚肯定有舊人
如果唔係點樣教新仔
同埋如果炒哂舊人換新仔嘅話點解唔休息嗰幾日培訓
一定要開番舖嗰陣先培訓

事實係點就唔知。等間舖回應
只可以話你block得樓主冇錯

大排檔真係笑撚死人

食黃店又比你話港豬，食藍店無咁嬲

善用起底功能

除非你有第一手證據
唔係點界定原post講嘅係假？

黃店就唔屌得咁

Pin This.

台灣家屬有本地居留權嗎? 否則只持旅遊或商務簽證，係唔可以逗留香港工作，只能短期逗留作指導，或監督 !

由之前嘅亞玉水門
之後嘅花甲粉

成個Group淨係識批鬥打飛機
你睇番個Group就來來去去淨係識講某幾間黃店
相反 其他有質素嘅黃店講都唔講
所以睇吓就好啦 呢個Group唔可以盡信
要靠自己判斷吓對與錯

呢兩日姐
我又唔係成日去 唔認得有幾奇
洗唔洗起哂鋼

果穫好似係水門講大話周圍攪其他黃鋪
要人地貼埋對話 佢就潛哂水收皮喎

入都無撚入過
淨係聽人講過

幫推！

岩岩食完 真係差咗 重安慰自己話人多先係咁

如果轉左老細, 咪放長相眼睇黃/藍,

咁人地遺產係咁分配,就有權點搞,
點解用「個細佬食左間鋪」呢D煽情字眼?

黃還黃, 唔係連人地遺產分配都要管埋呀? 跟得渣軍多呀?

同渣哥一樣即刻改做深藍唔該

係 D飯凍凍地又硬 好似未熟咁
之前都冇野

食黃店都要屌

花甲粉就咩都有藉口，漏單執錯送都十萬幾個理由幫佢兜

維港灣暗黃淨係貼文宣就屌人偽黃呃生意
教育路水門玻璃都比人爆埋，都係繼續屌人偽黃要杯葛
銘師傅咸少少，隻杯有d油漬就開十萬個post單單打打

我剩係記得真假花甲粉單野
但比人話假果間花甲粉最撚多人排隊話好食d

之前有爆過有老闆自己開分身讚自己
真心有料就唔洗周街唱啦

呢單又邊單

抵制啦

所以自己諗下.
唔好好似俾樓主鳩貼條LINK , 人哋鳩講就即刻屌人哋係藍.
睇下上面幾個, 個腦郁都唔郁下就屌屌屌.
連登有PR , 你估FB D GROUP 冇咩.

冇跟開喎 有兩間嘅咩

推到執笠

個group勁多 黃水門打手

深水埗group有人講過佢地影完相即撕

至少有po

我去真黃店食算
含糊既，呃人真係唔出奇

要瘋狂宣傳

深藍都唔會係呢種做法
檔野keep住有營利,成個班底一次過轉就咩都重新建立

9成係有中國生意的撚樣用呢招討好中共

咁從來黃店都係從㝟 不過我絕對尊重ching 嘅選擇

勞工法例好似要有喎
不過呢啲要追好難煩而且耐

其實台灣d野全部炸咁濟可以有咩技巧
知時間就咩人去炸都得啦
蠔仔煎已經係煩小小

其實同香港議會長期由商界走狗把持有關
呃通知金 呃年假係香港法院係無一單嚴懲

香港老細覺得就算係法院輸都無後果
而對勞工而言搵新工好過堅持追討

cls

同埋真黃，點解咁低調？唔係話要好誇張
但係隔離蕃茄都好明顯係黃

黃既，因為有兩次擺工
影張poster

藍既見門面無野就直入

會令我想到佢只係想食兩家茶禮

唔食了

熟客的野難講
去開同班店員吹水的見你轉人又唔去

所以keep住好無理由攪班細

點解咁低調
個個性格都唔同
鬥黃？

唔係話鬥
不過睇返蕃茄同泰基隆或者其他黃店
佢好似唔係好想人知佢黃咁
唔緊要啦，我自己咁諗姐
你咪繼續去
我就堅持寧枉勿縱

Rip

勞工署啦！

點解要鬥高調？
到今時今日重講到做黃店無代價咁，有幾多黃係比政府玩阿知唔知？

利申唔知你講個間係邊

台灣人都有奶共的

推比多d人知
唔好再幫襯~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推，可以擺食

好可惜
呢間本身超黃 連膠袋都印毋忘831
老闆rip

炒撚得晒班員工都唔妨好得去邊直接歸類藍店算

咁撚叻，咪即刻不了囉

冇黃人冇生意

古月墜

我覺得似賣埋盤俾‘新股東’

真係要話比全香港人聽咪撚再幫襯
已經唔係黃店！！！
呢個post真係要大推 好撚重要 咪撚比班仆街賺錢！

抄人既老細個良心都應該俾狗食左

咁樣倒自己米都有 做藍店棧拍烏蠅架姐

黃色員工合資開間新嘅頂死間舊嘅啦

元朗手足注意

大排檔谷 我有入，自從亞玉水門事件 我睇到心都累，果排出問題d黃店暫時唔去觀察
之後我冇點理過d批鬥po+理就會唔覺意俾人帶風向
依加我淨睇d純粹開心些牙黃店食物嘅po

其他po信一成已經足夠，個谷已經唔似一開始咁純粹乾淨開心

最有效未路過同排緊隊嘅講聲
老闆轉咗手 黃店手足被換走曬
到時大家自然識揀

Lm

推爆佢。。。屌你狗

肯定啦

屌
呢間好撚好食

待FC

屌食過一次 一直都好想去再食

成日去食
出post個個係真係哩一年係古月聚做開嘅廚師。

題外話：

其實黃藍係真係好難分，聽過有班深藍popo係中環開左間黃店

所以真係攞個心出嚟自己感受最實切。

笑死咗

轉第間幫襯啦

pish

黃店平時都劏開人，有咩問題
照食啦，話哂都一場手足

Pushhhh

你係新老闆

做乜啫
樓主都話仲有舊員工尋日有番工
咁我見到有舊員工有咩咁出奇

推 剔除

代通知金一定要有
仲有點解可以做咗成年都冇大假都唔出聲

唔食佢

可以除名

推到黃店app 全部落架

推 大家請留意

黎接手果個一定係藍

facebook佢出左篇文
但都無答到有無炒人

古月聚最新回應：
有無炒人-唔答
有無比代通知金人-唔答

問返你有無證據證明炒果班舊員工係黃
再話比人炒果班舊員工死左既舊老闆6月已經想炒哂佢地

兜來兜去都講唔到重點，
可以唔洗食

一訓醒咁多花生食

屌你老母啦五毛

佢講到明只係炒左一個品格有問題嘅人
邊到有一班員工俾人炒

唔係唔炒得，但炒人要賠錢囉

邊間,有冇得開名

快d通知

奶共都唔奇

重點係，佢呢個comment summary完全同人哋個post兩回事，只係搏人哋唔會㩒link入去FC

最新果到認左無比代通知金

咁要UPDATE WOLIPAY WO

最新直播自爆左真係無比代通知金個台灣佬收哂皮

佢講? SOR 我只睇佢既反應
1. 佢DELETE緊人地既COMMENT
2. 佢既回應從來都冇正面回答過

以後唔撚食E間鋪

唔敢認黃店了

可以正式標記做藍店

其實佢細佬有乜野資格繼承間鋪？遺囑寫咗？

FB 比人炒果個人我識，舊同事，雨革開始已經係黃，同埋雖然幾年無見，但佢做野本身幾好，係個人on9左d ,hi Jeffrey 知你有上連登，加油，追返間仆街代通知金